Iphone6plus問題

電話一時用到一時個mon亂跳 請問係發生咩事先會咁

sorry 手機先啱自膠

我部iphone6都係咁，已經持續左一年左右，上網搵解決方法，發現好似係部機彎左先搞到接觸不良，e.g. 手機放褲袋嗚低身果陣屈到部機。

我自己一直以黎既解決方法就係：

lock機再開返，試幾次，多數小問題就會即刻冇事。但如果試左好多次都唔得，就要屈一屈部機。我屈既位係屈部機既左上角，向內屈。如果向內唔得就向外屈。多數屈完再lock機再開返幾次就會冇事。

巴打最好避免下屈親部機/跌部機落地。

利申：等緊8

手你老母機咩

Touch ic 問題

一樣
部機彎
個mon要大力㩒落去再unlock先無事